Asso 仔有無資格幫人補習

正評：有
負評：無
留名衝擊10000負評

幫咩人補習先？

推

小學生都無資格啦

識人英文Level4 都有人搵佢做Oral 考官

兩個Asso 仔啱啱正評左

睇分㗎姐
degree仔中文3 asso仔中文5**
補中文 邊個有資格啲？

如果得4,你接唔接受到

道之所存 師之所存啊樓主

Asso仔無，degree holder有，呢個眞。讀asso嘅巴絲倒不如畀心機讀返上去先啦，因住揾嗰少少錢搞到asso grad嘥十萬

有人想補咪有資格，唔通要考牌？

補下自己個腦先

無謂誤人子弟啦

讀得叻高分 唔識教嘅話都係無用

顧好自己先啦Asso 仔

工都返緊喇，仲叫我asso仔

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 QF level 5 degree-issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

果陣中5有人會考0分 讀緊u出黎中同聚會知佢幫人補習 我地成班忍笑忍得好辛苦
仲要講 咁就好啦搵到人生目標

會考1分諗起Ekids

我唔係指你，Sorry巴打

Asso 畢業 又點睇？

Level 4 就唔好獻世啦

補習社極需要你呢種反面教材

可以

又減少一個對手

衝破100負評

Asso grad都要睇咩人。佢哋幫手補全科就免喇，但佢哋可能有啲專科係好叻，咪幫人專攻囉

Asso仔自己都係公開試失敗者，憑咩教人

唔好比佢停呀，繼續負評

Asso 仔厚臉皮同人補習，個學生可能仲考得好過佢

asso仔：當然可以幫人補啦，我地asso仔只係失手先升唔到U

識人係考dse之前係到幫中五學生補數學 考左個4返黎

啱啊！補習睇科咖嗎，asso仔英文5**，degree仔得3，吾通搵個大學生補咩？又有咩資格說服人哋可以幫人補得好成績先？

幫警犬補都ok

但讀書本身廢
識教都無撚用啦
教佢地1 + 1啊？ 難少少又要大家齊齊諗啊？
教個方法啊？咁我睇書好過啦

緊係得啦 教考生失敗經驗

講得好！基本知識都唔撚掂

表達能力好 低分嘅話都係無用

低分代表你基本讀書都唔撚掂

所以教院班廢物年年教出幾萬個Level 2

會唔會慘到小學野都唔識

幫fd，警犬 毅進 保底 我覺得ok

(除時band 1小六 都好過佢地 )

聽過一個舊同學，
考完CE去咗讀IVE，
但搵份part time係幫個F.3男仔補英文
我地都話咩佢咁大膽

屋邨小學生？ 諗唔到有咩理由要請你喎

仲衰過Asso

有無Asso 仔護航